[BLM]Macy‘s 聲明澄清，前排俾打嘅白人係無辜

原來俾人打嘅白人當時內部通話緊，因為Macy’s公司政策所以被錄音。Macy’s翻查紀錄後澄清受害人，當時嘅攻擊係無中生有。Macy’s 正在同相關部門合作調查。

The man who was attacked was on an internal store call, which was recorded per company policy, and there is no recording of the employee using a racial slur.

Macy's released a statement that read:

"We are deeply saddened about the incident that took place on Monday at Macy’s Genesee Valley as the safety of Macy’s customers and colleagues is our top priority. Violence in the workplace of any kind is unacceptable. All the materials from the evening have been reviewed and it is clear that the attack was unprovoked.We are working closely with local authorities on this investigation, and will defer any further comments about the case to them per policy.

汁：

左膠日報

我就從來都唔屌左膠唔屌平權嘅，我甚至支持平權運動。
但要屌一眾媒體double standard，早排吹到話人哋講n word就日日頭版，而家公司澄清咗係老屈就細細聲咁報，根本就肋長緊黑人至上同逆向歧視。

自推

輕輕一推

再自推

呢個世界要嘅唔係公義
而係政治正確

再自推一下
Macy’s 嘅twitter ，BLM就聲授，自己員工俾人打到入醫院就講都唔講

駁唔到

有冇人入嚟講兩句

push

pish

有冇人留意開哩單？

開post個戇鳩仔毒撚，毒到上連登冇人回

OBLM